[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+?] 馬嬲玩撚哂

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

搵左好耐先搵到男清條撚

GBF po史上最黑暗嘅一日

下個係147

148

149

???+?+1

夠未

搵成世都搵唔到你個條

小妹得閪

幾時buff下月尾d角

buff下d武好過

幾時終裁縫改返佢出世個樣

咁大條都望唔到

細過我條閪毛都話大條

抽到馬嬲咪唔講

發生左咩事

都係咁架啦

日日唔係搞基就賤種
頭先仲有d食物圖 完全唔關事

睇返馬嬲都幾多本

可唔可以po下女女圖

po 5妹圖

知唔知咩叫女女

歐扶覺得係女女

仲開個暗爐做乜9

認真一問
有幾多地方隻馬嬲疊晒都未完

solo大馬

等5周年新關

佢個君子萬年隊比7同永續冇乜分別

真

打米達撚

lb被動個普攻減cd發動率幾多

同羊差唔多

5%

風屬都回歸 我想4

羊:雪中送炭
猴:錦上添花

真?

mo回
9成土王未疊完都死晒

禾由第一日已經開始講神將計落去馬嬲先係天下第一

睇效果係幾%先

四象係咪爽爆粉入場一拳就得

四象幾點開

3技個buff依家都有啦 一開就頂點 點都勁

好似唔係

4點，好似係

禾刀想G

冇四象活動

條新手教學都有講過下

系吾睇牙 吹咩

今朝退完團即刻有人留言叫我入團

去寫番4000蚊份form先 近排忙到想4

係咁，有時會有啲十億團問

勁

依家填完都要2月1先交得 好似係

終得了

係

又暗拳

冇半減點升

金月換書

萬聖糖食死佢

唔撚想打四象 換晒金粒同平符算

5本都係94

唔撚想打=換哂d野

好似12，3本咁上下

換晒d野基本既
想打=打晒九set符再去刷火拳 （過期資訊）

聽日去打兩個鐘金銀罐算

我都唔撚想打

好貴

聽日一次過踢晒25馬嬲

又冇兩倍水 可能2個鐘都唔夠

應該夠

好撚長

唔使入u搞到我想打把黑風媽番黎擺

點解唔洗入

又好似雞岩岩出果時爆晒格

唔撚識跌

我入咩都有3個人食唔到

濕婆繁榮個煙花又大左就真

79馬嬲u劍

我g塔唔係劍

係g

兔花奶馬嬲裁縫u杖

你要入男人

Skip完 解了

好想拎d光劍黎升技 但係過唔到自己心理關口

咪拎
我都食咗幾把

好似好大哂咁

截图很麻烦就说结论
2技能25-30追 盾4000
4技能0层220w，3层290w，破甲量不知道现在我在外面没法按计算器(我用方正测，带了青龙枪风天司100猫,没带7
奥义后会给个分身术buff(猴子自己)，效果20追左右连续攻击和攻击力up，可以回避一次对面所有攻击，回避成功后这个buff解除

我想睇故仔今晚先解

咦係喎 唔記得左可以入把撚屌青龍槍

獸耳食唔到巴銃 麻撚7煩

四象整埋把青龍槍先

整左

多左個乜撚premium friday quest

有銀天

未打 咩黎

快手打多7粒碎聽日踢罐先

諗緊踢唔踢好

你唔踢住都無乜所謂 我25下次要用先踢

但好似唔夠土碎 可能要下個禮拜先踢得

我打野都要用

垃圾event是旦啦

屌 原來一星期打一次
可以去奸商換野

邊個位有野換 去望下

搵到了

公告咪有寫

嘩屌你隻炸蝦銃咁撚搞鬼既

個個好似你咁識日文咩dllm

笑笑笑 好撚嬲

你個名冇咩說服力

蝦蝦蝦

一個禮拜送多一抽

笑閪

儲把蝦銃先

屌隻炸蝦用黎做銃皮好撚正 但我唔想拎900石交換

我換

Gaylo入個個新團係台仔團定咩黎

台仔基佬團

等你換完拎上手望下咩樣先

團長做乜9

又逼死一個.....

？

騎殺

啱啱睇左 無咩野啊

疊好減15%防

見佢地講緊馬嬲無啦啦9唔搭8

仲要以有花生逼多個人走

以為

隻炸蝦好似係1個月1次WO

講馬嬲之前講緊已經搵好兩條友入團
跟住強糕佬話下次應該好撚驚俾人踢

唔係無啦啦up一段

咁撚大鑊
我見佢friday quest以為一個禮拜一次

要踢我了

30%追 好撚勁

你點知架

話下次再見到mky係第三頁尾就踢

笑4

你準備定收留佢

做乜咁撚多人請假 cls

加埋幻女龍有無得play

我覺得個群係台版lin登gbf po

射比7=永續

爭6碎

d buff多到方陣都溢哂攻

即係基佬堆

個個都有馬嬲
點跟

幾撚正

井咪有

24都叫尾
咁佢踢晒第3頁

踢埋我

新手超得

做唔到英雄就踢

冇限超
超咗班比

原來馬嬲變左不可消 點跟

佢地兩姊弟都正

你哋有重問點跟

Vampire sandwich

唔怪得強調換左icon

但1技仲有防down

仆街個團一野走2個
下次要3敗了

我地一野踢兩個

唔通見團入面有d垃圾打岩岩好3400唔順眼

利申3500

我大佬好好人從來唔踢人
你見我仲生存緊就知

賣咗幾多次屎忽畀你大佬

0

你做0

是1也是0

是10 也是花清

邊間教會

啱晒音

依度係咪得我一個正常？

字唔岩

住青山唔會有人話自己正常

KMR幾時先肯滿足下腳膠既需要

美美

我想被踩多d
我只見到好多角都sell格luck底

漢唄三人

gay test fail

龍姬咪踩鋼琴

黑絲都無乜

隔肋底係2次元最吸引既地方

屌你唔撚想打四象啊

講到超,想超4次暗屬果隻清珠召
攞黎清技即奧又幾好

等軍神落地加9馬嬲爆晒防同盾
用黑風方短頂必殺

一日打48個鐘

計劃tony
7仔88~

我都有15+56

軍神出左啦
合作果時你冇玩咩

屌,原來麒麟武係撚屌商店度換
姐係開古戰前其實我一早就已經換到麒麟弓
我仲以為個個話刷麒麟弓係刷麒麟刷到直接跌把武出黎

成百粒

今次D隊又勁過上次少少 四象真係4屬檢查站

成日叫人阿佬煮什麼既軍神

咩意思 唔系好明

Buff 好長

第一次打四象 有咩要注意

咪有大把金粒要換

無 弱智仔關 打幾千次換金磚

我廢左 公平咩

收皮啦

上次隊水仲on99咁 今次冇咁on9

iktfb

唔係打過古戰果D屬完全無變過都係咁廢

真 太廢 廢到收p

原來基佬有滿突平胸

點啊係咪要隻揪

想g有冇用

我打u果陣有用

點換得曬

好易jawo..

可唔可以拎隊暗入去打 有冇gurad?

你唔用土打既話會唔會用

啱啱改左 你快d多謝水撚

古戰同軍神一樣咁

水撚出黎之前暗撚都係咁打6屬既姐

講個笑話
風普

又笑

由我抽中狗嬲已經笑緊
好似都笑左成年

畀晶佢我唔後悔
但係咪咁有用我覺得普通咁

我抽到突滿埋

咁普通不如比我

Pm jor

今天神盾依然是準mvp，已經好幾天沒有吃飯了，麗霞短和bba短賣不出去了，狗男女坐在街角無處可去。
“好冷啊”狗男女拆掉了第一把麗霞短，在風の記憶裏狗男女看到了三周年老王石終凸，風老王是第一個終凸的。
天氣越來越冷，狗男女拆掉了一把bba短，在風の記憶裏，他看到了新的土3.0本boss領域無視普刃buff，他在新本裏大殺四方。
已經要凍死了，狗男女把剩下的六限全變成了短劍碎，在風の記憶裏，他看到了軍神落地終凸，背水大亂舞，全隊壓血換獨立攻刃和護盾，他還夢見了他一直當超巴車頭。——他睡著了
第二天，人們起來了，街角只有800風晶

唉屌你真係好撚得閒

58+15
諗起都興奮

今次成段都copy冇改過

真係諗唔到凸咩好

明明100cut應該好有用先岩

一齊整倒吊

唔知d人慘乜
多隻野solo又係自己變廢左

我依家death star sun冇哂料再整啦

我moon devil sun 重好精神喎

我把維拉先慘

我唔精神

最多咪冇變勁
唔會變廢架嘛

唔想突咪唔好突住 又唔會過期
打普通野又用方方 要用又可以用人地
古戰你又有軍神

是旦0突算啦又唔係有終解 等陣你抽重覆又屌baba做咩出多隻俾你

試下拆把維拉睇下光の記憶

比光方撚狗

上次100我粒軍神都頂唔住

你選角自由贏方陣

一係凸土天c拎多5%

狗嬲就淨係贏血

如果有維拉斧主手光方都好自由

呢個我反而覺得無乜用咁

但我唔知有咩啱用

限左職

5妹

y ar 依家普攻7萬 多5%既ta=多10萬一個wo

得一隊用得 好貴

依家我候選係te(2晶) 平胸(3晶) 土天c(3晶)

我會建議你等埋5周年先

軍神（3晶）

不了

到時新關新嘢好勁要用晶就笑

我都冇其他石做sup了

如果你話隻野好勁勁到要食晶咁食果隻一定係平胸

等睇突完之後關關都白盾無效

我都覺 又係水賤種

其實我想比te 個吸珠真係幾好用 又有得即奧

咁畀啦

幾好用 我而家擺佢多過擺濕

你有血量優勢

其實點解要咁樣玩鳩狗男女

咁多神石排隊比佢又好似好on9

baba諗唔到點避開風方黎強化掛

提升冇課玩家體驗

得你有呢個煩惱

hi 我係on9

你15托都知咩事

整做獨立枠一齊上限咪幾好 反正風方都溢傷 狗男女又可以屈血

On9 你有無大佬咁撚多神先

respect

屌你老企

大佬你點睇呀

我有，有5隻未食過精

整做獨立既話羊要改 以後d神將都要改

狗嬲上限到牙
個上限低過方咋

點解 係鐘意淨係比風獨立吹鳩脹?

犀利

我問緊比咩食晶

未追po

一齊拆ok?

Y r

te(2晶) 平胸(3晶) 土天c(3晶)
依家諗住依幾甩先

未出第3把限

魚

唔會搞魚

上限分別係邊度

出渾身+必殺 即刻飛天

新字首普攻上限得唔得呀

見到d撚樣話因為大巴暗為左唔比光咁勁所以光暗天c應該得10%

咁即係又引大佬出黎屌點解光無

係既一早比左光 比乜撚野必殺on99咁

乜撚年代

點出角狗嬲同風方都一齊有用架啦
79又兩邊都企硬
未出第3把限都未定死刑
只不過而家終身監禁唔值玩佢姐

5周年先畀新嘢

on9我打過大巴都知最尾果50%仲快過前面果d轉屬10% 屌佢老母咩

唉

不如一齊諗5週年普刃終突
屌打方陣狗

土同風都幾難屌打

佢終完唔加上限真係冇乜意義 普刃狗就係溢撚哂傷先比方陣追到

渾身背水果d囉

所以baba俾左把風仇閃大家

你肯換未

佢加多1.3倍上限打低防我都應該打到

te

2019仲背水

仆街又走多個

繼續俾d鋼水隊
等軍神出黎再講啦

我重未突第三把牛刀

下個po名叫改人潮文集中區算啦

幾時會派鋼

3月 5周年可能有一條

潮人集中營

唔係好多潮文咋

突te我今晚就神擊超越

好

你係

爭你未改

唔記得左四象點打，係咪打完M狂打20ap

唔使打
打蒞都on99

唔夠金 要打

2D哥哥你係咪搞事

收到風條基佬用咸魚1rd完場

你試下叫佢妹妹

得19碎
一日都打完

我信有雪 突te了

有咩唔係1rd完

入黎又唔打 又冇其他人入 卡左勁耐

明顯引你注意+嬲屌

有人教新手打四象未

好似派得好少咁

咪不停打個banner 有hell就打囉

金條打ubra 阿卡都有使乜換

廢過島主有咩教

多過fgX

你唔終十天可以用10粒骸晶換

之前換左一粒 依家冇得搞十天

你可以瘋狂打u拎粒子換骸晶

我真係新手福音

音你老母

福音戰士

突然發現自己用老屎忽2圍會高好多

我都想突牛

妒忌小妹小五蘿莉唱歌做大明星？

3圍up

帶維拉安全d定係帶1穩陣d打5-10%好

帶馬嬲加50防仲一鍵回滿

打哂110粒岩岩好可以換哂戒子同金

點跟

4個戒指
點畀五等分花嫁

1

隻馬嬲個2016原來放左係4技每t扣血

得sr
可唔可以免費升lv

俾70萬

露比ok

走邊把入維奶好 諗唔到

走光劍打冇破防暗木樁會差5萬普攻

我垃圾方陣唔識呢啲高級嘢

入唔到扶他個思考領域

你淨係入到法清個c眼

冇咗把io係咪啲連會食晒屎

我入佢 佢入你

再嘈今晚我入你

都係當我冇講過

同個官講

2把已經食緊屎

邊個講先

四象交換係唔係換晒金粒就夠

符

新手我諗而家啲四象武都冇咩用
啲方陣巴武uk咁易拎

邊樣優先? 我怕換唔晒

好 實驗證明維拉斧=垃圾

我都見佢啲武好似一般所以上來問左先

我換邊把走個奧都係一撚樣 但係普攻會低幾萬

你換啲ffg夠你整第一二隻終十天先
之後換下符去r騎撚黃龍撚
水嗰啲你自己計

方陣神器唔係你哋班普刃撚玩

咁我換左金粒先 差唔多尾個2日再計下

係咪2把起先有明顯効果

原來ffg無補貨？

唔係 平時你雙宙一把已經打多唔知40 50萬奧

Gaylo都有福音

Fuck音

爭2歲

24小時未

34都黎緊

又要俾大佬笑

四象武係未換水個一把就夠，之後換金粒？新手好難農

做日任換下金粒同水

225以下都新手

唔知你新到邊

得暗隊

我發現打一場得700-900point跟本冇可能換晒啲金粒

唔夠豆 1場要成3甩

你ex唔夠打咩

通常自己打ex
如果ex唔夠打真係可以考慮hea下先

大家一路都誤會左 其實我真係新手來

新到ex都唔夠打？

我記得4屬方陣差唔多平鋪都夠打ex
定我記錯

夠

EX係唔係普通個啲咩白虎討伐戰一場20體個種?

四象に挑戦嗰4隻撚屌

55

多人果d唔係單人

打得嬴但要認真打 但一場得432point

望基一開始就識跑搞到我以為大家都係咁

佢地好明顯唔係正常新手

自發唔知8場ex可以開場ex+
Ex+多分啲
打到就死再射出去is ok

見到堆???就唔開胃

我試下先 我打打人地戰EX+ 奶到盡連5%都奶唔到

佐伯性格都幾差

好過我

佢有d腹黑又係度撚狗

仲以為個柚木前輩係大仆街 原來係佐伯

Same

咁似你

見到佐倉張丁圖就諗起大佬話佢公司有條女同佐倉一樣
仲俾大佬中出即飛左

佐伯係靚女 跟唔到

係 幾好屌 又大波

Real

天怒人怨

Y5妹甘醜

啲人係咪返晒去玩fgo

玩cc

點叫佢換爐

打魔神

中出しおk？

我cc好似只係打咗一次魔神

Xx時にアルバハソロやりたいですので 団サポを光爐に変更して貰いませんか？

利申亂鳩咁黎

佢會問做乜唔係要水爐

點解唔用いいですか

你可以用

打踏破

光爐變更爹蘇

你哋班cc叛徒

8+26
私は光の天上人だよ！

講咩呢

或者就咁ちょとだけ団サポを光爐に変更お願いしたい

或者就咁光爐にしろ！

大小姐風可以用光爐にしなさい！

企神日文達人點跟

5咩呢

百變企神教日文

基佬風點講

課金俾我未

買衫畀我未

1or0

今晚就j 猴本提神

啱啱已經丁完

岩岩扑完

比猴試下我既如意金剛棒

屌屎眼嗰本有咁講過

繪師同我心靈相通,我做1啦咁

又一個基佬現形

我洗唔洗整隻馬嬲翻黎?

你有錢可以整

咁姐係唔洗啦....

即係叫你整

即刻整

三個月應該可以井到

想哭

打打下就會打晒

幾多金粒可以換一大舊FFG?

20

有冇話換曬上面定下面先

冇所謂,會一路係到

屌

5d45b3d6

未禁完技呀

唉 屌

明明打得好好

差少少聽日就羸到啦

今場已經好彩 屌

個終未之光真係大仆街

我果次直情75就用走神盾召,

我已經3枝水入10% 屌 咁撚樣都輸

冇哂心機

等豬終

神父你唔是唔井阿麻 我預左你井硬喎

屌呀

點解光咁撚廢

好心咪撚限一日一場 屌

新手

好多人寄信話把天星冇左?

呀呀呀呀呀

屌你老母

9天9解放
點跟

好想咸

叫咗你po多啲丁圖

こんな頑張れなのに、どうしてまだ負けるよ

休農了

唉訓教 屌你老母

9妹仲可以點學
加攻好on9喎

奧 反射

點解冇得sl

多果2%好似冇咩用咁

諗唔到戒指俾邊個

畀狗用

yoda

8

岩岩諗緊第4戒比邊個好既時候諗住睇邊d角色最多lb
點知第一頁會有兵短同長髮姬
我以前到底係點玩gbf

好想知一粒銀天點值600石

我3妹天下第一

柒左
唔睇台仔諗唔起光農肉有菲莉依個必備人員

唔昆你
真係好神奇

一仔

基佬現哂形

有一半係男人

點睇都係一伯

一妹

OH MY FUCKING GOD

隊水都好似仲係弱智咁

我想問主角啲LB係唔係全部職共通?
定跟職

D人去晒打四象無人打米達撚 爽

又笑人無狗

999果個? 共通

玩住狗嬲先

羊個lb盤弱智到完全唔想比戒佢

999係邊個？

.gun

我覺得自己充滿力量

下個禮拜等睇我火主神三牛刀

排lb得隻柒係第1頁

無六刀都唔好拎出黎講

十刀

仲唔訓?

岩岩清曬d每日2.0 準備訓了

88

每日都抽7蚊個一抽 支持cy baba
今日終於出左隻ssr 水主神俾我

solo到泰坦

點做風天人

除左阿柒仲有咩風屬男人企前排

【不聞猿(きかざる)】
・アンチラの奥義ダメージ15%UP×Lv
・アンチラの奥義上限10%×Lv

主線開始令人諗主角其實係咪老豆老母既偽物版本

5g

フーちゃん

唔做蘿蔔控了

阿波羅 丞相

下原來四象今次都有加異屬耐性咩
笑話黎?

乜黎

蜘蛛精

唉 輸味濃

我想問call 救援送支藍水可唔可以留番？

呀呀呀呀

原來救援依賴都唔得

好攰 休息下先

因為之前好多扮SOLO其實有放出去攞水

大佬

三色台個電競王幾時播玩GBF

禮拜六日

踢唔踢罐好呢

乜有d咁既野

你咁多水是撚但啦

玩啲驚未見過

終於有返個瓦遮頭

又點啊企神

Dlgh

回歸FF了

一上黎就見到90c中jer dlgh

yes,嬲

YES

教我打u未

3bba3risa

好波不如好運

岩
我都想齊神

諗唔到點打

用水打

風方79猴

好似唔夠限

3劍1波夠
但點都要有狗

洗乜多限 有狗得75-85同15-22有少少壓力 30-50落個恐怖咪得

點解我無依個任 想要原始之砂

好似有d係隱藏關要打哂個島d fq先出

無丫嘛

冇=用光方

邊個做翻譯 仲鳩過我

我應該唔夠野擋大破

算 唔打

光大馬>70cut>奇撚黎多野

成個島清晒啦

自由創作

用風

都係得隻19紅戒同稱號 打唔打都得

真毒稱號

你mk先攞

毒到自己打ubra

你成班女輪住開ubra畀你試屌

我覺得其實唔係翻譯黎架囉

東山好淫

Cos古蘭上台陪佢唱歌

我cos G塔

我等佢收工上佢酒店房

幫佢拎行李開門執房收tips

幫佢奶西

邊個幫你奶

你

很基

死基佬

食完p5 cafe
你問我答

有無女

大把

想要個19稱號

踢罐算 唔想打四象

冇兩倍水踢罐真係痴撚線 2個鐘都係98

屌 得番7條金條可以換 想4

全GBF最毒稱號係賭場執夠100萬coin

點撚解食左古戰廿幾箱天使肥馬嬲只係夠95升到98

有冇人可以加我fd子

Id+自拍

做乜d人連3都叫上修

3除左轉世踢罐
邊比得上其他十天

我拎隻2同你交換?

個激昂同追200死架?

好
聲已經贏晒

打uba你用俾我睇

係都24叫春先

打UBRA你無200追既？

激昴
條時間軸又難就 又俾人消

2jer都冇技

你啲debuff

到底點解每次井頭都飛咁快儲好但井尾儲一世都未夠

miss
miss
miss
miss
miss
miss
miss
miss
miss
miss
miss

RESIST
RESIST
RESIST
RESIST
RESIST
RESIST
RESIST
RESIST
RESIST
RESIST
MISS
MISS

8723517

係修都修4先

自拍呢

4只係d人懶得益人 2係直頭垃圾

1可唔可以上修個樣

BTW已加

2方陣仲要靠佢打上限

女體化

性轉

大佬啊你唔好咁痴線啦

第一日識佢？

終於升完

新手想問下土方陣 主手用神盾劍主手會唔會好過四天刃？

用佐都上限到

唔會

神盾邊有劍

4仔9連咁易打

YS

修7先

修皮先

泳裝皮變全裸

個劍光真係好on9

唔不可消都自叉啦

打9連禁撚到我燥

你終於明

79馬嬲真係好撚勁

搞到想整把風劍用狗唔使煩debuff

你唔係有bba咩

走左風貞最開頭無人減防

幾時加個追擊俾JK短

用風方solo未

你自己慘+破甲+馬嬲4技咪滿

有9猴加連丟左佢啦

係 不過唔想用垃圾破甲

奧分開計

不過DB呢D野等人做就得

呢句真
我大佬都咁講

下次古戰第一次入種子團
預算要打幾多先唔俾人話係毒瘤

SEED事但都打到啦

直接問你個新團長咪得

啲人好撚基
我都係入gp打左句招呼就無再出過聲

新團有人轉左去sss個香港團 好似係

唔係台仔團黎架咩

台港

一半高登仔 好似係

佢話去香港zdk

你轉團未

高登仔唔係好撚屎架咩

定係有料個班無出聲

係咪勁果D潛水唔出聲JA

未，諗諗下如果咁打有四勝我都無乜所謂

屌你

佢擺左係高登page one呀嘛，可能有啲cdr黎

勁果班圍爐笑緊你地

係 包括你

贏冇十億=70章 輸十億=60章+戒 我要戒好過 仲要迫埋一日打on9

笑夠未

得佢一個圍爐

仲要十億都有機會贏
壓分都有機會輸

情人節要俾大佬笑

打埋四象再睇下典

我屌你老母

你直接問佢地有無高分團轉咪得

寧願去Sss都唔想係千年玩

拎完掛唔撚認人

快d走

想要掛

我都想要

你又去sss ?

噢 問錯 黑尾基想跟我一齊走 ？

唔夠料入SSS大佬團

問下sss大佬俾唔俾你入

我搵訓A你搵每日10億團

why leave me alone

佢地唔收留垃圾

每日十億=訓

下次古戰每日真訓24粒鐘

GAY夠未

唔洗拖住堆垃圾每日3千其實幾輕鬆

sor lo

今次收左3個
唔知你講邊個

收唔收唔打既垃圾

唔收

收唔收絲打?

收唔收有毅力打既垃圾

平均5千都就俾人踢

收唔收毒撚

法清個新團收唔收人

係咪基佬

好基果隻

我係bear type

到底依家風方勁定土方勁

有名你叫望基

一個gay字個個上晒水
想點呀

風=新手之友=輸少少

普刃點算

得水賤種可以永垂不朽

等軍神落地斷埋最後希望

渾身必殺

爆大治中

香港怪談-夫婦月入16萬：我點先買到樓？

香港怪談-毒撚月入1萬6：我點先屌到西？

幾舊水搵個企街呀嬸

ok

報少幾個0

報多幾個0

香港怪談-大佬日入16萬：我點先買到車？

屌過左一日先記得有M打

咩m

一日2場,每場打完即出HELL果個

我企實在太狂了吧

你唔講都唔記得

有真絲先算

我係

帶馬嬲求其打1場就過左

刷18場方陣hard 18場ex
四象
共鬥做任
刷料整3妹
一日點做齊咁多野

一日做齊🙇😱

自貼

想試

我淨係覺得好撚難打

D光方賤種真係on9

放過我大佬好嗎

做咩都比佢笑

帶我入團未

爆咗人啦好似

又話有團友去zdk

其實我冇乜睇個群講乜
但有位應該會有分團啲人補位入

zd基

成人屈人係基佬

冇屈你

幾時有帶3隻神將過關

丁終突

唔想打呀古

Y牙

隊水都仲係好廢 要6t先打完

我要16t

泰坦都係鳩鳩地

諗唔到整水槍定火槍

快到仆街

火

但係火我應該都唔會做主手

雖然水都唔似會

又分團 咁on9

佢地分團都勁過我地

我發現跟本搵唔到騎空團入
想入個B/C正常會打古戰嘅團都咁難

正常會打既團都係a

隻馬嬲真係兩個字 無敵

我上巴哈睇 a個啲要求都唔低 唔係我依種廢柴新手入到

我地個團真係好撚廢 冇戰意

我哋咪又係鳩打上十億就算

除左巴哈 仲有邊道可以睇到有咩團收人

巴哈應該已經最易搵

米達撚我屌你老味 比把弓黎玩下啦

咁我唯有全部都問

你新手咪入街邊啲buff團先

有空窗

之前入左個 計埋我得4個係打古戰
仲要我累積得2000幾萬分排第二......
第三得幾百萬 玩唔到落去

入黑尾果個咪得

千年咁多分團實有個啱你

是旦 贏輸都無乜分別 至緊要輕鬆打上10e 500內

入A組3500團
自己再打到落去就入500團

我都冇乜所謂

我應該連基本入團要求都達唔到
不過我問下先

唔洗拖住班撚樣條氣都順d

點解隊水隊廢到連auto朱雀都全滅

打maniac?

千年無十億

之前個團已經走咗4個

你要4勝呀嘛

黑尾果個都入唔到又窄d

你+花都2個

EX

金甩邊道可以換FFG

練下盤先啦 GBF邊有得咁輕鬆

笑閪，唔俾新手唔識野
你地未新手過牙

奸商

10粒換晒會唔會補貨,唔補D金粒除左換戒咪山積

聽講每次開四象就會補金/戒子，我都係打過兩次四象 唔G

睇爸爸心情
同埋後面要15/20粒先換到

加埋你有5粒

依家應該1次金1次戒

kmr食屎

屌歐扶過u巴貼埋去高登

係咪唔得

大佬哂命哂得好，俾把高登仔知自己有幾廢

打得咁辛苦貼下都要笑

做乜無啦啦貼上高登

開心

似你班撚樣拎住d撚屌角輕鬆打咩 仆街成手垃圾打得贏開心下都唔得

我buy大佬
係值得貼下既

見好多人都拎濕婆放前排破防

點解te換左skin都仲有個重力波特效

馬嬲天下第一

發覺高登個post都算幾熱鬧

回家了

幻女冇過去貼?

不屑

d hell 全部放街好過

連登熱鬧啲

光暗有10%cut 我要加隻野先拎到人地有既野 仲要冇船

唔係改咗無啦咩
原來重有

太勁先cut你

改少左咋 屌你老母

好似很基巴介紹就得

上位屬又無天司上限武又少過人，仲要俾人cut

7團其實應該得，打完預選幾百萬就可以瞓4日

教識條女幫我刷四象

瞓瞓下就會問點解無人打

黑尾清唔識刷四象咩

佢個到連團榮都無人打

佢要幫自己刷

今晚用69懲罰吓佢

下個活動有SEN

食屎狗早腸
火屬掛終突巴哈

黑尾清你團有冇咩基本入團要求

馬嬲>濕婆

225

馬嬲10分未

咩來

濕一下就夠唔洗拖15rd 又有5萬幾扣血

10左啦

狗終突會唔會有11分

一拳都44萬仲貪果5萬

keep住丫嘛 冇果5萬我過唔到30

早活 ，早幾日要壓分打夠就唔比自發，尾兩日每日三千三百萬貢

岩岩開始玩又唔係課得多既話好難打3000萬貢

係咪應該整定把風魔戰

整

1t打1億

你俾7團個條件佢好過啦

我冇李霞

7團條件咪很基巴介紹囉

月尾井隻

我課得唔多都打到啦

睇番千年7團好似預選打五百萬貢就夠，一槍可以問下

-.-

搵狗信？

仲理佢

很基好似話黎緊光古都去預選團

我都想，有無得跟

你discord下佢問下

或者做毒瘤

武器盤靠打翻黎 角色係新超zoe
重課係哪兒?

自己講fes井左幾多井

果d係我私人想玩火 邊到計
對我暗古戰可以話係毫無影響

Yes 得黎蛇重課

下次光團 今次有佐背水是但打都上限先咁易打

我無佐打到隻狗咁

唔好再講 仲未諗到點1T牛

都打左兩億吖

辛苦打同輕鬆打既分別

佢話4D天既時候就會上水

我4拉卡姆

你4mk

原本我仲諗住課呢把野
黎明話課呢把野班人都蟹曬

大佬合埋眼0鍵牛
快到開第2少卡直前

課夠未

最後咪課左牛刀lor
你jer撚夠未

我6莉夏

舊限可唔可以放返普池
一個月開1次6%咪算

kai刀同內田弓將會戰勝歸來

又到拯救GBF PO 關鍵時刻

垃卡終會一統天下

望巴銃你屎眼先

再喺我到屙屎銃埋你

有無咁撚多金跌 DLLM

個團日日有人跌